msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenCATS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-21 09:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-21 09:48+0800\n"
"Last-Translator: lidouf <lidouf@gmail.com>\n"
"Language-Team: lidouf@gmail.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: modules\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: lib/TemplateUtility.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: lib/Calendar.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: lib/DataGrid.php\n"

#: lib/Calendar.php:646 lib/Calendar.php:652
msgid "My Upcoming Events"
msgstr "事件安排"

#: lib/Calendar.php:646
msgid "Calls"
msgstr "电话"

#: lib/Calendar.php:658
msgid "My Upcoming Calls"
msgstr "电话安排"

#: lib/DataGrid.php:717
msgid "Rows Per Page"
msgstr "每页显示记录数"

#: lib/DataGrid.php:745 lib/DataGrid.php:752
#, php-format
msgid "%s entries per page"
msgstr "每页显示%s条"

#: lib/DataGrid.php:771
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: lib/TemplateUtility.php:268
msgid "Recent:"
msgstr "最近记录："

#: lib/TemplateUtility.php:287
msgid "ASP Search:"
msgstr "ASP搜索："

#: lib/TemplateUtility.php:293
msgid "Quick Search:"
msgstr "快速搜索："

#: lib/TemplateUtility.php:611
msgid "My Company"
msgstr "我的公司"

#: modules/candidates/Add.tpl:19 modules/candidates/Candidates.tpl:22
#: modules/candidates/Candidates.tpl:114 modules/candidates/Show.tpl:22
msgid "Candidates"
msgstr "候选人"

#: modules/candidates/Add.tpl:19 modules/candidates/Add.tpl:496
msgid "Add Candidate"
msgstr "添加候选人"

#: modules/candidates/Add.tpl:72 modules/companies/Show.tpl:300
#: modules/contacts/Add.tpl:28 modules/contacts/Edit.tpl:30
#: modules/home/SearchEverything.tpl:69 modules/home/SearchEverything.tpl:143
msgid "First Name"
msgstr "姓名"

#: modules/candidates/Add.tpl:142
msgid "Middle Name"
msgstr "中名"

#: modules/candidates/Add.tpl:151 modules/companies/Show.tpl:301
#: modules/contacts/Add.tpl:37 modules/contacts/Edit.tpl:39
#: modules/home/SearchEverything.tpl:70 modules/home/SearchEverything.tpl:144
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏首字母"

#: modules/candidates/Add.tpl:160 modules/candidates/Show.tpl:62
#: modules/contacts/Add.tpl:123 modules/contacts/Edit.tpl:145
#: modules/contacts/Show.tpl:111
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: modules/candidates/Add.tpl:169 modules/candidates/Show.tpl:70
#: modules/contacts/Add.tpl:132 modules/contacts/Edit.tpl:154
#: modules/contacts/Show.tpl:118
msgid "2nd E-Mail"
msgstr "次要邮件"

#: modules/candidates/Add.tpl:178 modules/candidates/Show.tpl:112
#: modules/companies/Add.tpl:113 modules/companies/Edit.tpl:80
#: modules/companies/Show.tpl:91
msgid "Web Site"
msgstr "主页"

#: modules/candidates/Add.tpl:187 modules/candidates/Show.tpl:79
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: modules/candidates/Add.tpl:206 modules/candidates/Show.tpl:84
#: modules/companies/Show.tpl:305 modules/contacts/Add.tpl:150
#: modules/contacts/Edit.tpl:170 modules/contacts/Show.tpl:75
msgid "Cell Phone"
msgstr "移动电话"

#: modules/candidates/Add.tpl:215 modules/candidates/Show.tpl:89
#: modules/companies/Show.tpl:304 modules/contacts/Add.tpl:141
#: modules/contacts/Edit.tpl:163 modules/contacts/Show.tpl:70
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#: modules/candidates/Add.tpl:224 modules/candidates/Show.tpl:99
#: modules/companies/Add.tpl:75 modules/companies/Edit.tpl:141
#: modules/companies/Show.tpl:53 modules/contacts/Add.tpl:168
#: modules/contacts/Edit.tpl:188 modules/contacts/Show.tpl:125
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: modules/candidates/Add.tpl:227
msgid "\n"
msgstr ""

#: modules/candidates/Add.tpl:234 modules/companies/Add.tpl:84
#: modules/companies/Edit.tpl:150 modules/contacts/Add.tpl:177
#: modules/contacts/Edit.tpl:197 modules/joborders/Add.tpl:141
msgid "City"
msgstr "城市"

#: modules/candidates/Add.tpl:243 modules/companies/Add.tpl:93
#: modules/companies/Edit.tpl:157 modules/contacts/Add.tpl:186
#: modules/contacts/Edit.tpl:206 modules/joborders/Add.tpl:161
msgid "State"
msgstr "省份"

#: modules/candidates/Add.tpl:252 modules/companies/Add.tpl:102
#: modules/companies/Edit.tpl:164 modules/contacts/Add.tpl:195
#: modules/contacts/Edit.tpl:215
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: modules/candidates/Add.tpl:263
msgid "Best Time to Call"
msgstr "电话通知时间"

#: modules/candidates/Add.tpl:274 modules/candidates/Add.tpl:278
msgid "Resume"
msgstr "简历"

#: modules/candidates/Add.tpl:308 modules/candidates/Add.tpl:312
msgid "Cut and paste resume text here."
msgstr "粘贴简历文本到这里面。"

#: modules/candidates/Add.tpl:322
msgid "EEO Information"
msgstr "EEO信息"

#: modules/candidates/Add.tpl:327
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: modules/candidates/Add.tpl:341
msgid "Ethnic Background"
msgstr "民族"

#: modules/candidates/Add.tpl:358
msgid "Veteran Status"
msgstr "熟练状态"

#: modules/candidates/Add.tpl:374
msgid "Disability Status"
msgstr "身体状况"

#: modules/candidates/Add.tpl:389 modules/companies/Add.tpl:144
#: modules/companies/Edit.tpl:187 modules/contacts/Add.tpl:209
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: modules/candidates/Add.tpl:407 modules/candidates/Show.tpl:161
msgid "Can Relocate"
msgstr "是否允许调配"

#: modules/candidates/Add.tpl:416 modules/candidates/Show.tpl:146
msgid "Date Available"
msgstr "入职日期"

#: modules/candidates/Add.tpl:428 modules/candidates/Show.tpl:151
msgid "Current Employer"
msgstr "当前雇主"

#: modules/candidates/Add.tpl:437 modules/candidates/Show.tpl:166
msgid "Current Pay"
msgstr "当前薪资"

#: modules/candidates/Add.tpl:446 modules/candidates/Show.tpl:171
msgid "Desired Pay"
msgstr "期望薪资"

#: modules/candidates/Add.tpl:455 modules/candidates/Show.tpl:121
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: modules/candidates/Add.tpl:479 modules/candidates/Show.tpl:156
msgid "Key Skills"
msgstr "主要技能"

#: modules/candidates/Add.tpl:488 modules/candidates/Show.tpl:279
#: modules/companies/Add.tpl:172 modules/companies/Edit.tpl:237
#: modules/companies/Show.tpl:198 modules/contacts/Add.tpl:228
#: modules/contacts/Edit.tpl:269 modules/contacts/Show.tpl:163
msgid "Misc. Notes"
msgstr "杂项备注"

#: modules/candidates/Add.tpl:497 modules/companies/Add.tpl:180
#: modules/companies/Edit.tpl:246 modules/contacts/Add.tpl:236
#: modules/contacts/Edit.tpl:277 modules/joborders/Add.tpl:304
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: modules/candidates/Add.tpl:499
msgid "Back to Search"
msgstr "返回搜索"

#: modules/candidates/Add.tpl:501
msgid "Back to Candidates"
msgstr "返回候选人列表"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:22 modules/home/SearchEverything.tpl:71
#: modules/joborders/JobOrders.tpl:19
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:35
msgid "Only My Candidates"
msgstr "仅显示我的候选人"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:39
msgid "Only Hot Candidates"
msgstr "仅显示重要候选人"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:42
msgid "Filter by tag"
msgstr "按标签筛选"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:45
msgid "Tag list"
msgstr "标签列表"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:47
msgid "Save&Close"
msgstr "保存并关闭"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:48 modules/joborders/AddModalPopup.tpl:36
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:114 modules/home/Home.tpl:74
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: modules/candidates/Candidates.tpl:114 modules/home/Home.tpl:74
#, php-format
msgid "%s Items"
msgstr "共%s项"

#: modules/candidates/ResumeView.tpl:7 modules/contacts/Add.tpl:92
#: modules/contacts/Edit.tpl:107
msgid " "
msgstr ""

#: modules/candidates/Show.tpl:22 modules/candidates/Show.tpl:26
msgid "Candidate Details"
msgstr "候选人详情"

#: modules/candidates/Show.tpl:29
#, php-format
msgid ""
"This Candidate is hidden. Only CATS Administrators can view it or search for "
"it. To make it visible by the site users, click %s."
msgstr ""
"该候选人已隐藏。只有管理员能够查看或搜索他。要使其他用户可见，请点击%s。"

#: modules/candidates/Show.tpl:47 modules/companies/Show.tpl:28
#: modules/contacts/Show.tpl:29 modules/home/Home.tpl:34
#: modules/home/SearchEverything.tpl:110
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/candidates/Show.tpl:94
msgid "Best Time To Call"
msgstr "可接电话通知时间"

#: modules/candidates/Show.tpl:176
msgid "Pipeline"
msgstr "管线"

#: modules/candidates/Show.tpl:181
msgid "Submitted"
msgstr "提交次数"

#: modules/candidates/Show.tpl:186 modules/companies/Show.tpl:107
#: modules/companies/Show.tpl:306 modules/contacts/Show.tpl:138
#: modules/contacts/Show.tpl:230 modules/home/SearchEverything.tpl:30
#: modules/home/SearchEverything.tpl:74 modules/home/SearchEverything.tpl:113
#: modules/home/SearchEverything.tpl:150
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: modules/candidates/Show.tpl:191 modules/candidates/Show.tpl:449
#: modules/companies/Edit.tpl:206 modules/companies/Show.tpl:112
#: modules/companies/Show.tpl:307 modules/contacts/Edit.tpl:247
#: modules/contacts/Show.tpl:143 modules/contacts/Show.tpl:237
#: modules/home/SearchEverything.tpl:29 modules/home/SearchEverything.tpl:73
#: modules/home/SearchEverything.tpl:112 modules/home/SearchEverything.tpl:149
#: modules/joborders/Add.tpl:207
msgid "Owner"
msgstr "职位提供者"

#: modules/candidates/Show.tpl:212 modules/candidates/Show.tpl:367
#: modules/candidates/Show.tpl:416 modules/candidates/Show.tpl:429
#: modules/candidates/Show.tpl:433 modules/companies/Show.tpl:228
#: modules/contacts/Show.tpl:210 modules/contacts/Show.tpl:289
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/candidates/Show.tpl:297 modules/contacts/Show.tpl:180
msgid "Upcoming Events"
msgstr "即将事件"

#: modules/candidates/Show.tpl:310 modules/contacts/Show.tpl:193
#: modules/contacts/Show.tpl:298 modules/contacts/Show.tpl:299
msgid "Schedule Event"
msgstr "计划事件"

#: modules/candidates/Show.tpl:318
msgid "Questionnaires"
msgstr "问卷调查"

#: modules/candidates/Show.tpl:322
msgid "Title (Internal)"
msgstr "职位(内部)"

#: modules/candidates/Show.tpl:323
msgid "Completed"
msgstr "完成度"

#: modules/candidates/Show.tpl:324
msgid "Description (Public)"
msgstr "描述(公开)"

#: modules/candidates/Show.tpl:333
msgid "View"
msgstr "查看"

#: modules/candidates/Show.tpl:337
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: modules/candidates/Show.tpl:348 modules/companies/Show.tpl:163
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: modules/candidates/Show.tpl:383 modules/companies/Show.tpl:192
msgid "Add Attachment"
msgstr "添加附件"

#: modules/candidates/Show.tpl:390
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: modules/candidates/Show.tpl:394
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: modules/candidates/Show.tpl:394
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: modules/candidates/Show.tpl:410 modules/companies/Show.tpl:222
#: modules/contacts/Show.tpl:204 modules/contacts/Show.tpl:284
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/candidates/Show.tpl:415
msgid "Delete this candidate?"
msgstr "删除本候选人？"

#: modules/candidates/Show.tpl:422 modules/companies/Show.tpl:234
#: modules/contacts/Show.tpl:216
msgid "View History"
msgstr "查看历史"

#: modules/candidates/Show.tpl:429
msgid "Administrative Show"
msgstr "管理显示"

#: modules/candidates/Show.tpl:433
msgid "Administrative Hide"
msgstr "管理隐藏"

#: modules/candidates/Show.tpl:442
msgid "Job Order Pipeline"
msgstr "职位管线"

#: modules/candidates/Show.tpl:446
msgid "Match"
msgstr "匹配度"

#: modules/candidates/Show.tpl:447 modules/companies/Show.tpl:302
#: modules/contacts/Add.tpl:63 modules/contacts/Edit.tpl:66
#: modules/contacts/Show.tpl:60 modules/contacts/Show.tpl:227
#: modules/home/SearchEverything.tpl:23 modules/home/SearchEverything.tpl:145
#: modules/joborders/Add.tpl:35
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: modules/candidates/Show.tpl:448 modules/contacts/Add.tpl:46
#: modules/contacts/Show.tpl:46 modules/home/Home.tpl:35
#: modules/home/SearchEverything.tpl:24 modules/home/SearchEverything.tpl:146
#: modules/joborders/Add.tpl:51
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: modules/candidates/Show.tpl:450
msgid "Added"
msgstr "添加时间"

#: modules/candidates/Show.tpl:451
msgid "Entered By"
msgstr "录入人"

#: modules/candidates/Show.tpl:452 modules/contacts/Show.tpl:229
#: modules/home/SearchEverything.tpl:26
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/candidates/Show.tpl:454 modules/candidates/Show.tpl:551
#: modules/companies/Show.tpl:308 modules/contacts/Show.tpl:271
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: modules/candidates/Show.tpl:463
msgid "Show History"
msgstr "显示历史"

#: modules/candidates/Show.tpl:468
msgid "Hide History"
msgstr "隐藏历史"

#: modules/candidates/Show.tpl:503 modules/candidates/Show.tpl:583
#: modules/contacts/Show.tpl:298 modules/contacts/Show.tpl:299
msgid "Log an Activity"
msgstr "添加活动日志"

#: modules/candidates/Show.tpl:503
msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

#: modules/candidates/Show.tpl:508
msgid "Remove from Pipeline"
msgstr "从管线移除"

#: modules/candidates/Show.tpl:520
msgid "Loading pipeline details..."
msgstr "读取管线详情。。。"

#: modules/candidates/Show.tpl:534
msgid "Add to Pipeline"
msgstr "添加到管线"

#: modules/candidates/Show.tpl:534
msgid "Add This Candidate to Job Order Pipeline"
msgstr "将该候选人添加到职位管线"

#: modules/candidates/Show.tpl:541 modules/contacts/Show.tpl:263
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: modules/candidates/Show.tpl:545 modules/contacts/Show.tpl:266
#: modules/home/Home.tpl:37
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/candidates/Show.tpl:546 modules/contacts/Show.tpl:228
#: modules/contacts/Show.tpl:267 modules/home/SearchEverything.tpl:25
#: modules/joborders/Add.tpl:122
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: modules/candidates/Show.tpl:547 modules/contacts/Show.tpl:268
msgid "Entered"
msgstr "录入"

#: modules/candidates/Show.tpl:548 modules/contacts/Show.tpl:269
msgid "Regarding"
msgstr "关联"

#: modules/candidates/Show.tpl:549 modules/contacts/Show.tpl:270
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: modules/candidates/dataGrids.php:56 modules/companies/dataGrids.php:86
#: modules/contacts/dataGrids.php:82 modules/joborders/dataGrids.php:87
msgid "Add To List"
msgstr "添加到列表"

#: modules/candidates/dataGrids.php:60 modules/candidates/dataGrids.php:122
msgid "Add To Pipeline"
msgstr "添加到管线"

#: modules/candidates/dataGrids.php:65 modules/candidates/dataGrids.php:125
msgid "Send E-Mail"
msgstr "发送邮件"

#: modules/candidates/dataGrids.php:67 modules/candidates/dataGrids.php:127
#: modules/companies/dataGrids.php:87 modules/companies/dataGrids.php:144
#: modules/contacts/dataGrids.php:83 modules/contacts/dataGrids.php:137
#: modules/joborders/dataGrids.php:88 modules/joborders/dataGrids.php:147
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: modules/candidates/dataGrids.php:121 modules/companies/dataGrids.php:143
#: modules/contacts/dataGrids.php:136 modules/joborders/dataGrids.php:146
msgid "Remove From This List"
msgstr "从列表移除"

#: modules/companies/Add.tpl:14 modules/companies/Edit.tpl:14
#: modules/companies/Show.tpl:17 modules/joborders/Add.tpl:24
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: modules/companies/Add.tpl:14 modules/companies/Add.tpl:179
msgid "Add Company"
msgstr "添加公司"

#: modules/companies/Add.tpl:21 modules/contacts/Add.tpl:23
#: modules/contacts/Edit.tpl:25
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: modules/companies/Add.tpl:25 modules/companies/Edit.tpl:30
#: modules/joborders/Search.tpl:33
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: modules/companies/Add.tpl:31 modules/companies/Add.tpl:37
msgid "Cut and paste freeform address here."
msgstr "粘贴任意格式地址到这里面。"

#: modules/companies/Add.tpl:46 modules/companies/Edit.tpl:114
#: modules/companies/Show.tpl:38 modules/home/SearchEverything.tpl:111
msgid "Primary Phone"
msgstr "主要电话"

#: modules/companies/Add.tpl:55 modules/companies/Edit.tpl:123
#: modules/companies/Show.tpl:43
msgid "Secondary Phone"
msgstr "将要电话"

#: modules/companies/Add.tpl:65 modules/companies/Edit.tpl:132
#: modules/companies/Show.tpl:48
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号码"

#: modules/companies/Add.tpl:122 modules/companies/Edit.tpl:63
#: modules/companies/Show.tpl:142
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: modules/companies/Add.tpl:126 modules/companies/Edit.tpl:67
#: modules/contacts/Add.tpl:76 modules/contacts/Edit.tpl:79
msgid "Edit Departments"
msgstr "编辑部门"

#: modules/companies/Add.tpl:127
msgid "No Departments"
msgstr "无部门"

#: modules/companies/Add.tpl:136 modules/companies/Edit.tpl:96
msgid "Hot Company"
msgstr "热门公司"

#: modules/companies/Add.tpl:163 modules/companies/Edit.tpl:228
#: modules/companies/Show.tpl:102
msgid "Key Technologies"
msgstr "主要技术"

#: modules/companies/Add.tpl:181
msgid "Back to Companies"
msgstr "返回公司列表"

#: modules/companies/Companies.tpl:30
msgid "Only My Companies"
msgstr "仅显示我的公司"

#: modules/companies/Companies.tpl:34
msgid "Only Hot Companies"
msgstr "仅显示热门公司"

#: modules/companies/Edit.tpl:14
msgid "Edit Company"
msgstr "编辑公司"

#: modules/companies/Edit.tpl:44 modules/companies/Show.tpl:82
msgid "Billing Contact"
msgstr "账单联系人"

#: modules/companies/Edit.tpl:48 modules/companies/Edit.tpl:210
#: modules/contacts/Add.tpl:78 modules/contacts/Add.tpl:90
#: modules/contacts/Edit.tpl:82 modules/contacts/Edit.tpl:101
#: modules/contacts/Edit.tpl:103 modules/joborders/Add.tpl:88
#: modules/joborders/Add.tpl:110 modules/joborders/Add.tpl:290
msgid "None"
msgstr "空白"

#: modules/companies/Edit.tpl:68
#, php-format
msgid "%s Departments"
msgstr "%s个部门"

#: modules/companies/Edit.tpl:175
msgid "Edit all contacts address information to match company address?"
msgstr "修改所有联系人地址匹配公司地址？"

#: modules/companies/Edit.tpl:177
msgid "Yes, synchronize addresses."
msgstr "是，同步这些地址。"

#: modules/companies/Edit.tpl:178
msgid "No, leave addresses unmodified."
msgstr "否，不修改这些地址。"

#: modules/companies/Edit.tpl:245 modules/contacts/Edit.tpl:276
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/companies/Edit.tpl:247 modules/contacts/Edit.tpl:278
msgid "Back to Details"
msgstr "返回详情页面"

#: modules/companies/Show.tpl:17
msgid "Company Details"
msgstr "公司详情"

#: modules/companies/Show.tpl:178
msgid "Delete this attachment?"
msgstr "删除这个附件？"

#: modules/companies/Show.tpl:202 modules/contacts/Show.tpl:167
msgid "More"
msgstr "更多"

#: modules/companies/Show.tpl:206 modules/contacts/Show.tpl:171
msgid "Less"
msgstr "更少"

#: modules/companies/Show.tpl:241 modules/contacts/Show.tpl:224
#: modules/joborders/Add.tpl:14 modules/joborders/AddModalPopup.tpl:6
#: modules/joborders/AddModalPopup.tpl:8 modules/joborders/JobOrders.tpl:19
#: modules/joborders/Search.tpl:12 modules/joborders/Search.tpl:14
msgid "Job Orders"
msgstr "职位"

#: modules/companies/Show.tpl:289 modules/companies/Show.tpl:290
#: modules/joborders/Add.tpl:14 modules/joborders/Add.tpl:303
#: modules/joborders/AddModalPopup.tpl:8 modules/joborders/AddModalPopup.tpl:12
msgid "Add Job Order"
msgstr "添加职位"

#: modules/companies/Show.tpl:297 modules/contacts/Add.tpl:14
#: modules/contacts/Edit.tpl:14 modules/contacts/Search.tpl:14
#: modules/contacts/Show.tpl:18
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: modules/companies/Show.tpl:303 modules/contacts/Add.tpl:72
#: modules/contacts/Edit.tpl:75 modules/contacts/Show.tpl:65
#: modules/joborders/Add.tpl:84
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: modules/companies/Show.tpl:389 modules/companies/Show.tpl:390
#: modules/contacts/Add.tpl:14 modules/contacts/Add.tpl:235
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: modules/companies/Show.tpl:396
msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

#: modules/companies/Show.tpl:400
msgid "Hide Some"
msgstr "隐藏部分"

#: modules/contacts/Add.tpl:52
msgid "Internal Contact"
msgstr "内部联系人"

#: modules/contacts/Add.tpl:86 modules/contacts/Edit.tpl:96
msgid "Reports to"
msgstr "报告给"

#: modules/contacts/Add.tpl:101 modules/contacts/Edit.tpl:117
msgid "Hot Contact"
msgstr "热门联系人"

#: modules/contacts/Add.tpl:118 modules/contacts/Edit.tpl:140
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: modules/contacts/Add.tpl:159 modules/contacts/Edit.tpl:179
#: modules/contacts/Show.tpl:80
msgid "Other Phone"
msgstr "其它电话"

#: modules/contacts/Add.tpl:237
msgid "Back to Contacts"
msgstr "返回联系人列表"

#: modules/contacts/Contacts.tpl:32
msgid "Only My Contacts"
msgstr "仅显示我的联系人"

#: modules/contacts/Contacts.tpl:36
msgid "Only Hot Contacts"
msgstr "仅显示热门候选人"

#: modules/contacts/Edit.tpl:14
msgid "Edit Contact"
msgstr "编辑联系人"

#: modules/contacts/Edit.tpl:125
msgid "Left Company"
msgstr ""

#: modules/contacts/Search.tpl:14 modules/contacts/Search.tpl:18
msgid "Search Contacts"
msgstr "搜索联系人"

#: modules/contacts/Show.tpl:18 modules/contacts/Show.tpl:22
msgid "Contact Details"
msgstr "联系人详情"

#: modules/contacts/Show.tpl:54
msgid "no longer associated with company"
msgstr "不再关联到该公司"

#: modules/contacts/Show.tpl:96
msgid "Reports To"
msgstr "报告给"

#: modules/contacts/Show.tpl:231 modules/home/SearchEverything.tpl:31
#: modules/home/SearchEverything.tpl:75 modules/home/SearchEverything.tpl:114
#: modules/home/SearchEverything.tpl:151
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: modules/contacts/Show.tpl:232 modules/home/SearchEverything.tpl:27
msgid "Start"
msgstr "开始日期"

#: modules/contacts/Show.tpl:233
msgid "Age"
msgstr "时间"

#: modules/contacts/Show.tpl:234
msgid "S"
msgstr "提交？"

#: modules/contacts/Show.tpl:235
msgid "P"
msgstr "管线"

#: modules/contacts/Show.tpl:236 modules/home/Home.tpl:36
#: modules/home/SearchEverything.tpl:28 modules/joborders/Add.tpl:181
msgid "Recruiter"
msgstr "招聘人"

#: modules/home/Home.tpl:13
msgid "My Recent Calls"
msgstr "最近的电话通知"

#: modules/home/Home.tpl:30
msgid "Recent Hires"
msgstr "最近的成功招聘"

#: modules/home/Home.tpl:57 modules/home/Home.tpl:66
msgid "Hiring Overview"
msgstr "招聘总览"

#: modules/home/Home.tpl:74
msgid "Important Candidates"
msgstr "重要候选人"

#: modules/home/Home.tpl:74
msgid "Submitted, Interviewing, Offered in Active Job Orders"
msgstr "职位中的提交录用，面试和已发出OFFER的候选人"

#: modules/home/SearchEverything.tpl:13
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#: modules/home/SearchEverything.tpl:19
msgid "Job Orders Results"
msgstr "职位搜索结果"

#: modules/home/SearchEverything.tpl:65
msgid "Candidates Results"
msgstr "候选人搜索结果"

#: modules/home/SearchEverything.tpl:72 modules/home/SearchEverything.tpl:148
msgid "Cell"
msgstr "移动"

#: modules/home/SearchEverything.tpl:99 modules/home/SearchEverything.tpl:133
#: modules/home/SearchEverything.tpl:182
msgid "No matching entries found."
msgstr "没有找到匹配的数据。"

#: modules/home/SearchEverything.tpl:105
msgid "Companies Results"
msgstr "公司搜索结果"

#: modules/home/SearchEverything.tpl:139
msgid "Contacts Results"
msgstr "联系人搜索结果"

#: modules/home/SearchEverything.tpl:147
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: modules/joborders/Add.tpl:18
msgid "Add a new job order to the system."
msgstr "添加新的招聘职位到系统。"

#: modules/joborders/Add.tpl:24
msgid "You have not added any companies yet."
msgstr "你还没有添加任何公司。"

#: modules/joborders/Add.tpl:24
#, php-format
msgid ""
"You can't add a job order until you add at least one company. Please go to "
"the %s module and add a company."
msgstr "必须先添加公司才能添加职位。请先到 %s 添加公司。"

#: modules/joborders/Add.tpl:42
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: modules/joborders/Add.tpl:75
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: modules/joborders/Add.tpl:97
msgid "Maximum Rate"
msgstr ""

#: modules/joborders/Add.tpl:106
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: modules/joborders/Add.tpl:152
msgid "Salary"
msgstr "薪资"

#: modules/joborders/Add.tpl:172
msgid "Openings"
msgstr "招聘人数"

#: modules/joborders/Add.tpl:185 modules/joborders/Add.tpl:211
msgid "Select a User"
msgstr "选择用户"

#: modules/joborders/Add.tpl:198
msgid "Company Job ID"
msgstr "公司内部职位编号"

#: modules/joborders/Add.tpl:224
msgid "Hot"
msgstr "是否热门"

#: modules/joborders/Add.tpl:228
msgid ""
"Checking this box indicates that the job order is 'hot', and shows up "
"highlighted throughout the system."
msgstr "选中该选项标志着该职位为'热门职位'，在整个系统中会加亮显示。"

#: modules/joborders/Add.tpl:241
msgid "Public"
msgstr "是否公开"

#: modules/joborders/Add.tpl:245
msgid ""
"Checking this box indicates that the job order is public. Job orders flaged "
"as public will be able to be viewed by anonymous users."
msgstr "选中该选项标志着该职位公开，标记为公开的职位匿名用户可以查看。"

#: modules/joborders/Add.tpl:267
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: modules/joborders/Add.tpl:276
msgid "Internal Notes"
msgstr "内部备注"

#: modules/joborders/Add.tpl:305
msgid "Back to Job Orders"
msgstr "返回职位列表"

#: modules/joborders/AddModalPopup.tpl:20
msgid "Empty Job Order"
msgstr "全新创建职位"

#: modules/joborders/AddModalPopup.tpl:23
msgid "Copy Existing Job Order"
msgstr "拷贝现有职位"

#: modules/joborders/AddModalPopup.tpl:29
msgid " ("
msgstr ""

#: modules/joborders/AddModalPopup.tpl:35
msgid "Create Job Order"
msgstr "创建职位"

#: modules/joborders/JobOrders.tpl:32
msgid "Active / On Hold / Full"
msgstr ""

#: modules/joborders/JobOrders.tpl:33
msgid "Active"
msgstr "有效的"

#: modules/joborders/JobOrders.tpl:34
msgid "On Hold / Full"
msgstr ""

#: modules/joborders/JobOrders.tpl:35
msgid "Closed / Canceled"
msgstr "已关闭 / 已取消"

#: modules/joborders/JobOrders.tpl:36
msgid "Upcoming / Lead"
msgstr ""

#: modules/joborders/JobOrders.tpl:37
msgid "All"
msgstr "所有"

#: modules/joborders/JobOrders.tpl:43
msgid "Only My Job Orders"
msgstr "仅显示我的职位"

#: modules/joborders/JobOrders.tpl:48
msgid "Only Hot Job Orders"
msgstr "仅显示热门职位"

#: modules/joborders/Search.tpl:14 modules/joborders/Search.tpl:18
msgid "Search Job Orders"
msgstr "搜索职位"

#: modules/joborders/Search.tpl:30
msgid "Search By:"
msgstr "按..搜索："

#: modules/joborders/Search.tpl:32
msgid "Job Title"
msgstr "职位名称"

#: modules/joborders/Search.tpl:36
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: modules/settings/ItemHistory.tpl:62 modules/settings/ItemHistory.tpl:160
msgid ": "
msgstr ""
